鈴問題

台灣鈴同日本鈴有咩唔同呢？
係咪真係安全d？

系

但係價錢爭好遠？

平嘅台仔二手1k幾都有， 日本最平二手都3k左右
貴嘅彷日本款2k 幾， 彷緊人地日本10 幾k 果d

我覺得差唔多樣姐，有人又話硬淨d，
有人又話輕d

老實，如果台買得過嗎？
🙏🏼🙏🏼你講嘅價錢係一隻淨係四隻？

問得一隻定四隻買日本仔算啦你
日本仔造功靚咁多
你搵隻造功冇咁靚嘅鈴人地話你聽台仔
分分鐘比隻大陸仔你就仆街
真台仔質素係冇問題嘅
前題要識分
我都唔識分台仔定大陸仔

其實好多所謂台嘅都係支那做
但普通家用應該唔會有問題
如果你要飛要皮車嘅就唔好啦
始終一分錢一分貨

唔係急換嘅可以儲多陣錢先
我相信你條命應該值錢過嗰幾千蚊

所謂台仔鈴 好多支那貨

上網求其搵下都有啲爆鈴圖

多謝各位嘅意見！
不過我果架其實係7人車，唔係咩跑車黎架😅

唔係跑車都唔建議買台鈴 寧願買套新淨二手都比台仔好 同埋上面啲巴打都講 台鈴同支那鈴你真係分唔出 如果真心想架車又靚又安全 留多少少錢買日本仔好啲

7人車咁重更加要小心

車咁多個人就咪買台仔鈴喇

會咁😏

用台仔唔緊要
但唔好買啲抄堅野嘅款

台仔鋼水 工藝都冇正貨咁靚
但抄足用咁小柱 / 薄 最後就唔夠硬淨 好危險

唔好渣車啦你

快d買台仔然後炒車死咗佢算啦

真心唔明點解車既野要慳嗰千幾二千蚊
條命真係唔撚值錢